也许，公民们需要感觉他们可以向科学传达一些东西。 2016年7月27日，每日野兽 
 也许现在是他自己，爱泼斯坦正在尽他最大的努力去管理十几个网址。 低俗亿万富翁的双重生活，与史蒂芬·霍金的海滩派对 Nestel | 2015年1月8日|每日野兽 
 民主党人低估麦克·赫卡比(Mike Huckabee)可能是错误的，他可能是共和党最强的总统竞选人。 为什么这个自由主义者喜欢赫卡比|萨莉·科恩| 2015年1月6日|每日野兽 
 也许，正如德怀特·加纳(Dwight Garner)所写，斯坦伯格只是需要一个写书的想法。 《摩门经》是一部伟大的美国小说吗? Stefan Beck 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 也许当时看起来总是这样，但我们现在肯定要面对公平的份额。 2015年，让我们尝试更多的同情|吉恩·罗宾逊| 2015年1月4日|每日野兽 
 “也许你不会说我的语言，”她用乌尔都语说，乌尔都语是上印度最常见的语言。 红年|路易斯·特雷西 
 也许，在这种孩子气的痛苦中，往往有比无家可归和被遗弃的感觉更多的东西。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 那些冲动强烈且占主导地位的人，也许在以后的岁月里会成为优秀的社会行动者。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 她刚才传达给他的感觉又传达了一次，这次也许更强烈。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 当它长得相当大的时候，男孩会厌倦把它当宠物，也许会把它带回来。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆